ios13.1.1 打機冇聲

打機一熄mic就冇晒聲 熄佐game連聽歌睇片都冇聲
有冇人知要點搞

升ios13.1.2

啪左靜音制

冇啊
升佐13.1.2都係一樣

bug佐之後一定要入翻隻game開mic 再kill app 聽歌個啲先有翻聲
Bug佐唔開翻game mic直接switch翻桌面/kill app都可能會bug到成部機冇聲

帶耳機開關mic都一樣有聲..但除耳機後 個bug依然有